{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_026929",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42091&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "울산 삼산 CUSTOM HOTEL(커스텀 호텔)"
    },
    "text": "朝食の営業時間は07:00から09:00までで、場所は9階のダイニングルームです。 日曜日と祝日は朝食の運営はできません。 先着順でクーポンを大量配布しています。 クーポンはもらえますし、使用方法は予約したい客室詳細ページで確認できます。 クーポンは先着順で、早期締め切りとなります。 入室基準と追加人数時の追加料金決済についてのご案内もしています。 オンシーズン、特定日および祝日には料金の変動があり、払い戻しおよびキャンセルポリシーも規定によって異なります。 入室の際は身分証明書を確認し、未成年者の入室は制限されます。 モーテルのキャンセル規定によると、5日までは100%払い戻しが可能で、4日は80%、3日は70%、2日は60%、1日は50%の払い戻しが行われ、当日は全額払い戻しができません。 ペット連れはできません。",
    "QA": [
        {
            "question": "朝食の営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "朝食の営業時間は07:00から09:00までです。"
        },
        {
            "question": "朝食はどこで提供されますか？",
            "answer": "朝食は9階のダイニングルームで提供されます。"
        },
        {
            "question": "日曜日や祝日には朝食を提供していますか？",
            "answer": "日曜日や祝日には朝食の運営はできません。"
        },
        {
            "question": "クーポンはどうやって入手できますか？",
            "answer": "先着順でクーポンを大量配布しています。"
        },
        {
            "question": "クーポンの使用方法はどうやって確認できますか？",
            "answer": "クーポンの使用方法は予約したい客室詳細ページで確認できます。"
        },
        {
            "question": "クーポンはどのように配布されますか？",
            "answer": "クーポンは先着順で配布され、早期締め切りとなります。"
        },
        {
            "question": "オンシーズンや特定日、祝日は料金が変動しますか？",
            "answer": "オンシーズン、特定日および祝日には料金の変動があります。"
        },
        {
            "question": "キャンセルポリシーや払い戻しについて教えてください。",
            "answer": "キャンセルポリシーや払い戻しは規定によって異なります。"
        },
        {
            "question": "入室の際に身分証明書は必要ですか？",
            "answer": "入室の際には身分証明書を確認します。"
        },
        {
            "question": "未成年者は入室できますか？",
            "answer": "未成年者の入室は制限されます。"
        },
        {
            "question": "キャンセル時の払い戻しは可能ですか？",
            "answer": "モーテルのキャンセル規定によると、5日までは100%払い戻しが可能です。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて宿泊することはできますか？",
            "answer": "ペット連れはできません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 266,
        "QA": 373
    }
}